
Игра на конкурс Gamin Battle Royale IV

Рабочее название: Кокимон Го.
Сделана на: Сrystal, Pascal, SFML.

Требования: Microsoft Windows x64

Сюжет:
	Играем за девочку коллекционирующую монстров в подземелье. 
	В бою мы выбираем действие за девочку (можно лечить, восстанавливать сп, уводить монстра в резерв, захватывать монстра в плен и приказывать не добивать)
	В бою можно захватывать вражеских монстров, но для этого у них должно быть мало хп. Чтобы надежнее захватить выгодного монстра используйте приказ "брать живым". 
	Правда отдача этого приказа тратит ход и в случае если выбранный монстр опасен ставит под угрозу ваших зверушек. кроме того, критические удары и массовые атаки все еще могут убить монстра даже если было приказано брать его живым.
	Если теряем всех монстров - начинаем с первого этажа с новой группой, но сгенеренный мир остается.
	Для развития сюжета нужно (СПОЙЛЕР, но если вы дочитали до этого места то почему бы и не написать, не такой уж это и спойлер - победить пять раз врагов с хотя бы одним красным монстром (монстром четвертого уровня). Счетчик не сбрасывается при начале заново, но сбрасывается при выходе из игры. Счетчик можно посмотреть в нижнем углу в окне инвентаря.
		
Советы:
	- смотрите на способности монстров. Выгодно иметь комбинацию монстров с сильной атакой, с хорошей защитой и имеющих полезные способности.
	- "Приказать брать живым" и "Захватить монстра" - не одно и то же!! Первое предотвращает большинство добивающих атак по монстру, но он по прежнему будет отбиваться. Второе захватит его если у него достаточно мало хп (шанс захвата отображается при выборе монстра).
	- Смотрите инвентарь кнопкой I, выставляйте лучших монстров в авангард чтоб обеспечить превосходство с первых ходов
	- некоторые монстры имеют опасные атаки но очень мало СП. Т.к. вы может восстанавливать сп своим зверушкам, а враги не могут - это неплохие кандидаты для захвата.
	- многие высокоуровневые монстры имеют запредельную атаку. Соберите побольше пушечного мяса и надейтесь что у них кончится сп.
	- понять какого уровня враг можно по его внешнему виду.
	- Набор монстров генерируется при запуске файла игры. Если монстры уже все знакомы и надоели - перезапускайте.	
	- если во время диалога что-то моргает - это не баг, так задумано.
	